[文宣方向]對家一直吹緊焦土風，以緩和普羅大眾既憤恕

出面好多post 新聞都係講緊解放軍出動之類既推測
要知道正常一個市民真係唔會想見到解放軍出動 唔想一鋪清袋

依個時候我地就要引番條線去罷工
社會分化愈黎愈嚴重 受傷既香港人愈黎愈多
無論你係邊個派別既人士 只有你尚有道德人性
都唔會再想見到依d事發生
所以要用和平理性既方法令社會回覆平靜

罷工係強而有力既做法

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推